第二卷50——压倒性的差距

莉莉丝视角

眼前的精灵村落陷入了一片火海之中。

透过不知何时被解除的结界，随处可见那些被遗弃在地上的，破损的武器和防具。

这大概是因为它们的所有者，此刻已纷纷化作『肉块』散落在附近的缘故吧。

那些家伙的死状可谓相当凄惨，有被刀刃切断的，有被狂风撕裂的，有被冰柱贯穿的，有被巨岩捣碎的。

但对于没能马上咽气的倒霉蛋来说，不用承受多余的痛苦便上路的他们，反而是幸运的吧。

拜此所赐，惨叫，悲鸣，哀嚎，恸哭不绝于耳。

“还好之前见识过真正的『地狱』……不然现在认错了也不奇怪啊。”

『是不是做得太过了？』。

感叹之余，我再次询问起自己的内心。

『那么，你打算等到被抢走后才悔恨吗？』

结果，一个熟悉又陌生的声音用相同的方式反问。

“……怎么可能……”

主人大人是个十分温柔的人，这一点我比谁都要清楚，因为自己正是被那份温柔给拯救了。

但是，我同样清楚，主人大人并不会吝啬自己的温柔，更不会说出只对我一个人温柔的那种话。

能让人联想到火焰般的温暖光芒，无论我多么严严实实的抱在怀中，总归会有些许透过缝隙挥洒出去。

而那必定会吸引到其他的，渴望感受这份『温柔』的家伙们的接近。

“如果变成那样就麻烦大了。”

要是展开所谓的『主人大人争夺战』的话，没有属于自己魅力的我，恐怕胜算并不高。

毕竟去除『莉莉丝』的要素后，我也只是个随处可见的普通人。

所以，就算是不择手段，也要在『害虫』靠近之前将其歼灭。

“绝对不会让给任何一个人的……主人大人的温柔只属于我……”

那份温柔将我从绝望的深渊中拉扯了出来，还让我明白了原以为不忍直视的世界，是如此的多姿多彩。

哪怕它就跟寓言里提到的那根垂落到地狱中的蜘蛛丝一样，不与其他人分享一起攀爬便会断掉，我也一样会将它占为己有的！

“唉，话虽如此……可这次大概不会只是挨骂那么简单了吧……”

很轻易的就能想象出，主人大人大发雷霆，甚至把我赶出家门的未来。

一丁点都不想和主人大人分开……但是，主人大人被抢走的可能性，我更加不能容忍其存在。

“……请……给……我……”

正当我的内心斗争激烈进行中的时候，不远处传来了失魂落魄的声音。

我扭头一看，发现在焚尽精灵村落的火焰对面，有一名步履蹒跚的男性正朝着我缓缓靠近。

“啊，搞定啦。”

那是曾经被冠以『勇者』名号的家伙。

“……奖……励……”

“真快呢。”

对，曾经。

因为他现在的模样，无论如何都不会与『勇者』相称。

“事情都办完了吗？”

原本光鲜亮丽的铠甲早已被血液和污渍悉数侵染，巨剑的剑刃也因为不断碰撞变得坑坑洼洼。

而他身上散发出的，死气沉沉的氛围，更是会让所有人敬而远之。

“有把她们好好杀掉吗？”

“……和……我……做……吧……”

“果然没法对话了，真可悲。”

由我这个将他变成如此模样的罪魁祸首来说似乎有点不恰当，但除了『可悲』外我也找不到合适的形容词。

被『指向性魅惑』击中后就是会变成这样，此时此刻他的脑海中仅剩下『推倒我』这一个念头。

不管是友情，亲情，哪怕是爱情之类的，全都会被抛到九霄云外。

“所以我才一点都不喜欢……”

正因为这个技能不会差别对待任何人，所以只要我一个不小心，就极有可能伤到主人大人，然后好不容易构筑起来的与主人大人的羁绊估计也会毁于一旦。

为此，我曾经提议过将双眼给弄瞎，虽然看不见主人大人帅气的身影很可惜，但怎么都比发生意外来得好。

结果那天我被臭骂了一顿，说什么要爱惜自己的身体啦，没必要担心啦，相信我不会乱用啦之类的主人大人，完全变成了『滥好人』模式。

不过这样也只会让我更加喜欢主人大人啦～～～诶嘿嘿嘿嘿～～～

“……和……我……做……”

“……你居然还在……话说我好不容易想起一些开心的事能不能别打扰我。”

“……交……配……”

“够了够了，别烦我了，你爱咋地咋地去。”

好不容易进入一下妄想的世界就被拽出来了好烦啊，但是放着这个失去自主意识的提线木偶不管，他肯定会不厌其烦的纠缠我。

无奈之下我只得打了个响指，将『指向性魅惑』给解除了。

伴随着我眼中的红光渐渐消失，勇者的双眼也开始取回原来的清澈。

“……”

在短暂的几秒沉默后，他突然抱着脑袋撞向了地板，双手狂乱的抓挠起来。

“啊啊啊啊啊啊啊啊啊——！！！”“呜呕呕呕呕呕呕呕呕——！！！”

一边呐喊一边呕吐的家伙我还是第一次见。

“呃，抱歉，太久不用我好像忘记技能效果了……”

看见这种反应我才想起来，『指向性魅惑』并不包括事后抹去记忆的功效，也就是说他仍然记得自己将整个精灵村落屠杀殆尽的这件事。

被迫回顾双手沾满同伴鲜血的全过程可真惨。

“你！！！这！！！家！！！伙！！！”

惊人的杀意，哪怕没有洛斯的『敌意感知』我也能理解到眼前这名勇者，全身上下的每个细胞都在叫嚣着『杀了我』。

我不认为这种情况下还能通过对话来解决问题，也没有那种打算。

拳头定胜负可以说是『异世界』的通用法则。

“杀了你！！！绝对！！！绝对要杀了你！！！”

“啊，真可怕……呃，不对，好像也也没那么可怕啦……”

我早就不是过去那个被人稍微威胁一下就会吓得发抖求饶的家伙了，来自败犬的乱吠不会对我造成任何影响。

“说到底动手的也不是我啊，明明是你自己把她们一个一个亲手杀掉的。不管求饶的还是逃跑的，都没放过啊？”

“你这！！！你这！！！”

“硬要说让计划产生偏差的，也是身为『勇者』的你的精神『过于强韧』的缘故吧，虽然对我来说某种程度上属于『愉快的误算』啦。”

本来打算让他中招后冲上来试图推倒我，接着我用镰刀将之反杀，最后再亲自消灭剩下那些绝望的精灵们的。

然而不知道什么原因，『指向性魅惑』最初的几秒没能发挥全部的功效，那家伙居然居然保留了一丁丁点的理智。

还好死不死刚好把我随口说的那句『只要你杀光了这个村落里的精灵我就给你奖励哦～』给听了进去。

结果显而易见，他高效率的代劳了，给我省了不少事。

“可恶可恶可恶！！！去死啊啊啊——咳咳咳！！！”

“……差不多到极限了吗……”

见到『勇者』的口中吐出的大量鲜血，我无奈的叹了口气。

我从头到尾欣赏完那场『杀戮秀』，所以很清楚眼前的家伙早就不行了。

村落里的精灵在发现『勇者』异变后，可没有乖乖等死，而是拼命的抵抗了。

然后被『指向性魅惑』控制，只按照最初的『杀光』指令行动的勇者，对于那些精灵们的攻击既没有『防御』也没有『回避』。

强的一方实力受限，而弱的一方底力全开，因此产生了我最乐于见到的结果——也就是两败具伤。

“身体都变得破破烂烂了居然还能活到现在，只能说不愧是『勇者』了吗？”

“不饶你！绝对绝对！绝对绝对不饶你！！！嘎啊啊啊啊啊！！！”

“……”

不知为何，与对我恨之入骨的那家伙相反，我并不怎么恨他。

但是，我知道这种只属于胜利者的『余裕』会因为立场的扭转而发生剧变。

假如倒在地上的人是我，肯定也会做出与『勇者』相似的举动吧。

所以，就这么放对手一条生路的蠢话我肯定不会说。

“结果能做的也就只剩下给你个痛快了呢，有什么遗言吗？”

“去死去死去死去死去死去死！！！”

无视了那家伙最后的诅咒，我将召唤出的镰刀高举过头顶，然后径直挥落。

他的身体就这样被贯穿，抽搐了几下后，便再也不动弹了。

“……”

远没有预想中那样的满足感，反倒是觉得越发空虚了起来。

“他明明机会那么多，为什么非要堂堂正正的战斗呢？”

不把『断空斩』瞄准我，不用『空间转移』把我弄走，甚至不干扰我发动『指向性魅惑』……

唯一想到的可能性，就是他至今为止从未苦战过吧。

“算了，想太多也没用。赢了固然好，但也没必要鞭尸。”

拍了拍脸颊让自己冷静下来后，我朝着和洛斯约定好的汇合地点开始前进。

———————————代表小节结束的分割线—————————————

“勇者杀手！”——莉莉丝

“姐姐大人啊……唉……”洛斯

第三卷27——约会

莉莉丝视角

哈利塔克斯，从领主宅邸前往市中心的下山坡道上。

“～～～～～”

……

“～～～～～～～”

……

“～～～～～～～～～”

“喂！莉莉丝！”

被主人大人叫了呢，虽然是一脸无奈的那种，不过仍然让我超开心的！

“主～人～大～人～有什么事呀～？”

“我能理解你现在很兴奋，但能不能别每走几步就好像被雷属性魔法打中了那样全身抽搐呢……？”

“……呃？有，有吗？”

“没有我讲你干嘛？要被不知情的人看见了还以为你身上装了啥奇怪的玩意。”

“主人大人要给我装那——嗷！！！”

被敲脑袋了，呜呜——主人大人这种时候从不留情的呜呜呜呜——

“唉……不就是一起逛逛街吗，值得这么高兴吗？”

“当然值得啊，主人大人！毕竟这可是跟主人大人超～久违的约会嘛！”

如何要问我如何形容现在的心情的话，回答大概会是『开心过头以至于思考跟不上了』吧，肯定是这样的，哈哈哈～

“久违……吗？”

然而看向主人大人的时候，却发现主人大人的表情并没有很开心的样子。

“主，主人大人？”

“讲得好像我都没陪你逛过一样。”

“……诶？可，可是在我的印象里……主，主人大人和我一起出门的次数好像并不是特别多……吧？”

“当然啊！你咋不先回忆一下之前叫你一起出门时，你是怎么回答的咯？”

呃，主人大人脸色更差了！？赶，赶紧开动脑筋——

场景1：

主人大人：“莉莉丝啊，今天天气不错，别老窝在家里了，一起出去走两圈呗？”

我：“主人大人昨晚太激烈啦～腰还很软，起不来的～”

场景2：

主人大人：“我打算采购点新的素材用来研究，莉莉丝你要跟来吗？”

我：“研究那些东西还不如来研究我的身体构造嘛，用主人大人的那根～～～”

场景3：

主人大人：“你有没有什么想要的东西？走，去买点咯？”

我：“我现在想让主人大人灌溉我的身体，去床上嘛～～～”

场景4：………….etc

“………………呃！？”

啊这，冷汗直冒啊，回忆起来的净是些不好的东西……

“是谁的问题呢？”

“对不起我错了主人大人！！！对不起！！！”

要没被主人大人拉住的话铁定要跪在地上磕头了都，现在才发现因为自己过分的……过分的……过分的那个，导致好像变得非常非常过分的废柴诶……

“对，对不起，主人大人～～～莉莉丝太胆大妄为了居然还三番五次的拒绝了主人大人的邀请……呜呜呜……莉莉丝罪该万死呜呜呜呜……”

“别哭了别哭了真的是。但话又说回来，如果不是你这次主动提出来的话，我本来都打算再也不叫你一起了。”

“诶诶诶诶诶！？？！？主，主人大人！？”

“是这样的呀，被拒绝了好多次咯。”

主人大人满脸笑容的说出了超恐怖的话啊！还好我这次主动出击了的说！差一点点就走向破灭的未来啦！

“不过，主人大人啊……”

“怎么？”

“我其实没想到，主人大人居然会这么爽快的答应诶……”

开头的时候忘了跟大家说，今天是周三，工作日，并非假期，对于在校学生来说是完完全全的上学时间，但是你们也看见了，我呢，正在……

“原来莉莉丝知道不该旷课吗？”

“知，知道……知道……”

“知道了也要用『通讯戒指』在联络时疯狂诉苦？”

“对，对不起……主人大人……毕竟实在是觉得太累了……”

“『主人大人，我的主人大人能量真的完全耗尽了啦～～～！拜托，请让我回家跟主人大人好好亲——』”

“啊啊啊啊啊啊啊————别别别别，主，主人大人快别说了！！！”

是人是鬼都在笑，只有魅魔在惨叫……自己讲的时候还没啥，被主人大人这么复述出来那真不是一般的羞耻！！！

“我可是到现在都不知道所谓的『主人大人能量』是个啥玩意呢……”

“呜呜呜！！！主，主人大人别再重复啦！！！别，别拿我寻开心嘛～～～～”

哭了哦，真的要哭了哦，虽然能被主人大人欺负也挺好的但太羞耻的话我还是会哭的哦！

“我倒是没有嘲笑你的意思。”

“就是累了啦！事情一件接着一件，好累的，精神上积累了大量的疲劳……才想回家和主人大人亲热一番………………”

“嘛，这我倒是能听得出来，不然也不会答应啦。”

主人大人说着便摸了摸我的脑袋，非常的轻柔，也非常的舒服。

“主～人～大～人～～～”

“乖，乖哈。”

抱住主人大人的时候还被反抱进怀中了，超乎想象的温暖和安心感！要不干脆一直依偎在主人大人怀中当个小宝宝——在产生这种扭曲的念头前就被推开了，残念。

于是在和主人大人十指相扣手拉手走了好长一段路后——

“莉莉丝啊……”

“主人大人？”

“虽然作为被邀请的一方这么问有点失礼，但是……”

“但是？”

“你有决定好要去哪里吗？”

“………………诶？！”

主人大人，您好像发现了盲点咯——才不是这样轻描淡写的啊！！！

出事啦！光顾着鼓起勇气邀请主人大人，但实际上因为约的时间太早了所以要去哪里根本没想过啊！！！

“不是吧，你那是『糟糕了』的表情哦？”

“主人大人对不起啦啊啊啊呜呜呜——”

如果在大街上看见谁一直哭得声泪俱下还道歉个不停的话，我肯定会往死里笑他的，然而当那个人是我的时候……还真特么笑不出来。

“……唉，我早该猜到的……”

“对，对不起……主人大人……对不起……”

“道歉如果能解决问题那世界早就和平了。真的是……现在再决定去哪玩有点迟了，要不就去服装店挑几件新衣服？”

“可，可我觉得主人大人最开始给我的那几件连衣裙穿起来最开心啊，那些都是我和主人大人宝贵的回忆……”

“回忆也不是像你这样一年365天天天都穿同一款好不好！别那么多废话了赶紧跟我来！”

『呀～～要被主人大人强行带到奇怪的地方去啦～～～』——装模作样的喊出这种话之前就被主人大人掐着脸蛋拖了好远，呜呜呜——嘴巴好痛哦……

几分钟后，一家没去过的服装店内（虽然是这么说但我没去过几家服装店哦）。

“先生您好，是带女儿来买衣服吗？”

来招待的是位脸上挂着营业式笑容的大姐姐。

“才不是女儿啦！是情——嗷～～～”

头啊，头！主人大人能不能不要再敲我脑袋啦！人都要被敲傻了啦～～～

不过我理解了主人大人语言上的意思，是让我不要暴露身份破坏主人大人的形象是吧，收到！

“才不是女儿啦！是nu——嗷嗷嗷～～～”

怎么锤得比刚刚还要狠啊！？主，主人大人我要哭了哦！倒不如说已经哭出来了呜呜呜呜呜——

“啊，啊哈哈哈……给，给女儿买衣服是吗？”

“是啊，这家伙脑子有点那个所以不用在意那么多。”

『刚·刚·不·是·说·了·别·给·我·捅·娄·子·吗？』主人大人恶狠狠的眼神瞪过来了，好可怕，但，但是一想到可能会被『惩罚』又有点兴奋……？

“是，是这样吗……？那，那请问小妹妹，你想要什么样的衣服呢？”

都到这个份上了脸上的营业式笑容也没崩掉，这个店员不愧是专业的……还是不开玩笑了好好回答吧。

“比较容易脱——”

“先随便挑几套好看点的给她试试吧，我相信你的眼光。”

被抢答了！明明店员小姐是在问我，却还是被主人大人把意见给覆盖掉了！

『给·我·好·好·回·答！！！』什么嘛，主人大人，我真的有好好思考过哦，衣服啥的确实容易脱掉更好啊，毕竟主人大人你想啊，不管穿什么到了床上都是要脱个精光的对不对～～～

至于那种喜欢撕开丝袜直接从破孔里插的家伙就当我没说吧，嗯。

可惜内心的碎碎念没能传达给主人大人，我在『啊～啊～啊～～』的『惨叫声』中被服装店的店员给拉进了更衣室，然后挑了几套衣服，主人大人买下来后我们就直接回家了，完。

……嗯？你们问更衣室里发生的剧情怎么没写？因为没什么好写的啊……

……换衣服的时候我居然没被人看见裸体？傻吗你们是？怎么可能被人看见啊，我有好好穿着内衣内裤的好不好！

真空状态只在家里保持啦！方便主人大人需要的时候最快速度张开小穴！

给外人看啥的我可没那种性趣！所以出门的时候会穿好的啦！

硬要说的话，那些轻飘飘的衣服真不合适我啊，动起来超级不方便的，然后像是什么石榴裙之类的鬼玩意居然还得带上束腰再架个铁网啥的究极麻烦，以及舞会用的那种高跟鞋套装穿上去脚掌感觉都要骨折了无比恐怖……

要不是最后主人大人说如果一件都不买下次再也不和我一起出门的话，我都做好了空手而归的打算的……

嘛，不过就算结尾处不太尽人意，能和主人大人来约会还是很开心的哦～……『还不如跟主人大人在家里滚床单』之类的念头也就最后产生了一点点，完全不用在意的哦～期待下次！

———————————代表小节结束的分割线—————————————

“真的吗？”——鲁威尔

“真，真的啦！主人大人～～～”——莉莉丝

第三卷35——善后

莉莉丝视角

“糟了糟了糟了糟了——”

看看眼前那副惨状。

“牙白牙白牙白牙白——”*1

我慌张到绕着房间跑圈圈，甚至连前世没怎么用过的语气词都蹦出来了。

唉，真的是有够见鬼的！我就知道准没好事！刚刚就不该来救的！这下可好，本来不关我的事的现在也变成我的事了！

『迁怒』？对，是这样没错，我现在甚至产生了召唤出史莱姆将『尸体』吞下消化掉湮灭证据的想法呢。

“喂？莉莉丝？听得见吗？”

“噫！？主，主人大人！？”

然后就被主人大人发现自己的阴暗面啦！？呃不对，是通讯戒指里传来了主人大人的声音……

可其实都差不多啦！专门挑这个时间点来联络，肯定是发现我又闯祸了啦！

我现在超能理解那种感觉的，就是小孩子偷偷打电动却被家长神不知鬼不觉绕到背后逮了个现行的那种……

“……唉，一听你那语气我就知道准没好事。”

“咕唔！？主，主人大人！呜呜——”

“算了，那些之后再说。关键是你现在人在哪里？”

“呃——在，在城堡里头，我进到王宫里了……”

反正都是要被骂的，我选择坦白从宽行不行？主人大人请稍微手下留情一些～～～

“噢，原来是进入王宫了啊……怪不得，呼……”

出乎我意料的，主人大人非但没有多生气，反而像是放松了许多。

“那，那个，主人大人……？”

“你现在在用的那个『通讯戒指』，上次你不小心掉地上，让我帮忙检查有没坏的时候，我给它多增加了个『结界穿透』的功能。就在刚才这边显示那个功能被启动了，所以我才在想你是不是又跑到什么奇怪的地方”

“诶诶——”

“如果只是城堡里头还是挺安全的，别接近宝物库的话就基本没危险。”

“不，不是！主，主人大人啊～～～”

虽然主人大人您说得轻描淡写，但这里可是王宫哦，是国家腹地，国王王后才能坐镇的地方诶！？

“你应该不是贪图好玩故意闯进去搞事的吧？不是的话趁着还没被发现赶紧溜出来就行，有那个『结界穿透』的功能在，无论出入都不会响起警报的。”

“诶诶诶——”

原来刚刚的阻拦感是撞在了保卫王宫的结界上面！？然后带上这枚戒指就可以自由出入！？这也太厉害了吧！？总感觉主人大人送我的礼物的价值已经超过我自身的价值了！？唔——

“要感叹离开王宫了再感叹吧，待得太久真的会引发骚乱的。”

“…………”

“怎么不说话？还有什么事吗？”

“那，那个……我——”

果然还是避不开啊，自己闯祸了的那件事。

特别是在知道主人大人又为我多付出了那么多后，我却只能用这种方式『回报』主人大人，简直羞愧到连想死的心都有了……

最要命的是，到头来，我还是不得不请求主人大人伸出援手，真是没用到家了！

“呜呜呜——对，对不起……呜呜——对不起，对不起……”

好久没有陷入如此自我厌恶的境地了，回过神时已经哭得声泪具下。

“哎呀，何必那么伤心，你不是做得不错吗？”

但主人大人却用不带一丝阴霾的话语回应了我。

“莉莉丝的本意是去救人对吧，出发点是好的没错吧？”

“诶……？”

“虽然从结果上来看弄巧成拙了，可也没打算一走了之，而是选择了留下来善后，这是很大的进步呢。如果啥也不说的就跑了，那才真的会让我失望。”

“……！！”

“你做出了正确的选择，干得漂亮哦～”

“……呜哇啊啊啊——”

泪水『哗』的就再度夺眶而出了，只是这次并非因为悲伤，而是因为欣喜。

“对了，还有啊。”

“嗯？”

“我觉得莉莉丝你不需要太担心哦，就是对方的伤势啦。”

“诶诶？”

“按照你所说的，她既没有缺胳膊少腿，也没有什么外伤吧，那哪里会流那么多血啊对不对？”

“……！！”

“仔细再检查下吧，说不定会有别的发现。”

“好，好的！主人大人！”

深呼吸，取回冷静，依照主人大人所说的再好好观察下周围。

“果香味……四周还摆了那么多木桶……啊！主，主人大人！”

“嗯哼？”

“是酒窖啊！我居然撞进城堡里的酒窖里头了！地上的根本不是血而是葡萄酒啊，应该……！”

既然是欧洲中世纪风格的城堡建筑，那有个酒窖也是理所当然的，因为环境阴暗我才错把酒当成了血！

仔细看看那具『尸体』胸口还有起伏呢，明显没有断气啊！

“唔——”

“主，主人大人？”

“……没什么，既然没事那是最好。”

总觉得戒指另一端的主人大人的脸似乎抽搐了一下，是我的错觉吗？

“现在该离开咯，之后的事情就之后再处理。”

“好，好的主人大人！我这就动身！”

结束通话后我立即开始准备，尽管刚刚的冲击使『魔化』被解除，再发动还有点费事，不过这期间正好可以考虑下可以怎么撤离。

好吧其实也不用考虑什么，从哪来回哪去就是最简单的办法。

“『魔化』，然后是飞——”

“魔，魔族！？魔族居然在这种地方！！？”

“……”

这未免也太巧了吧，还是说是因为我刚刚在心中稍微的想了想『这样事情就结束了』算是立下『FLAG』？

总之光听声音我就知道是那名『清洁少女』醒来了，问题是为什么『魔族』的身份会暴露。

“呃——”

手一摸就发现问题所在了，发箍上附加『拟态』魔法的翅膀装饰掉了一片！因为刚刚撞进来时的冲击！

“不准动！慢慢转过来面向这边！！”

背后的那位喊话的同时，我还听见了『唰』的音效，很明显是有什么东西出鞘了。

绝对是拔剑了什么的，没想到区区『清洁少女』会持有武器，既然如此——

“指向性——”

“『束缚』！”

不是吧？用『剑』来释放魔法就算了，这释放速度居然比我瞪过去的还要快？

来不及躲闪，我被从剑尖冒出的绳子给捆了个结实。

“大胆魔族！虽然不知道你是怎么穿过『对魔结界』的，但居然敢趁着父王母后外出的时间点来袭击，是不是太小看爱（本）丽（公）丝（主）了！？”

她好像在说什么很重要的话，可惜我满脑子想着如何脱身完全没听进去。

用『死神镰刀』切开『束缚』魔法应该是可行的，但万一砍偏到了她，那之前救人的行为就白费了不是？

用『史莱姆召唤』，我不觉得能那么容易的就把她控制住，万一被她跑掉肯定会引来其他人的。

那再用次『指向性魅惑』？我被捆着，她发情……嗯，搞出一只『洛斯二号』来有点那个，这是最糟的……

“喂！你在想什么呐！不准无视我！快应答我一句！不然一直在这讲话的我不就像个傻瓜一样了吗！？”

“……原来你有这种自觉哦？”

“咕怒怒怒怒怒！！！你，你这坏魔族！天诛！！天诛！！！”

她如果像刚刚一样使用魔法，那可能还有点威胁，但只是一个在拿『细剑』（刺击用）挥砍的小女孩……那有害程度只会比我高一点。

“你这！你这！可恶！这什么东西啊！？明明是水却那么有弹性！？”

“这是究极防护罩哦，可以吸收敌人所有的攻击再反弹给对方～”

“！！！那，那不就不能攻击了吗！？”

“…………”

本来只是因为一时半会想不出什么脱身方法就随口开了个玩笑的，没想到她还真停止了攻击……

我脑海中突然有了个想法。

“……其实我不是坏魔族哦？”

“哈？怎么可能？魔族都是坏的！”

“可我刚刚救了你一命诶？没有我的话你不就摔到地面上变成肉酱了吗？”

“肉，肉酱！？爱，爱丽丝可不想变成肉酱！！！”

“我帮你避免了成为肉酱的命运哦，所以不是坏魔族而是好魔族～”

“原，原来是这样！爱丽丝，错怪你了！”

说出来大家可能不信，她真就把我身上的『束缚』给解除了……

“……”

“好魔族，你怎么了吗？”

“……不，没什么……”

明明没有说谎却有种欺骗了对方的罪恶感是怎么回事？真让人头大。

“这样啊，不过既然不是坏魔族，爱丽丝就放——”

“扑通。”

话都没说完她就倒在地上了，原因似乎是……醉了？

也是有的吧，那种极端不能喝酒，闻到一点酒的味道都会醉的人。

“算了，管她的呢，我先闪——”

“混蛋魔族！快放开我妹妹！！！”

『人』字都还没说出口呢，酒窖的门就被『砰』的撞开了，之前消失不见的女仆出现在了那里。

还正好目击到了我检查爱丽丝身体（血泊模式）的一幕。

———————————代表小节结束的分割线—————————————

“搞出一只洛斯二号是最糟的！？姐姐大人！？”——洛斯

“诶诶，洛斯你居然生气的点在那里！？”——莉莉丝

*1：日语“やべー”，意思是很危险，糟糕